[罪大滔天]有無人諗緊買SONY XZs?

外型 + 4GB RAM，好好J
係唔知電量如何？

垃圾

Please elaborate.

用緊

買左，舊電幾襟用

我都用緊,舊電暫時ok,不過好似未見有鏡面玻璃保護貼

sony機用一年後慢到閪咁

用緊
一點出去開藍芽同得閒禁吓
岩岩好十點番到屋企就熄左機
唔知係我部機問題定點
相機影出黎D野偏紅

點襟用法？

4G RAM都會咁?
我問好多人SONY機 OK喎，唔會點慢

垃圾。 人地出到821 835 佢仲玩緊820 。 人地玩到128+6 佢先肯出64+4

垃圾
出xzp就差唔多

只要影相唔油畫我根本就唔會轉用iphone

咁你用IPHONE都得，即使XZS都好，相機都係垃圾

油畫

其實835未launch

宜家g6 鏡頭唔突起
到xzs 鏡頭突起

罪大硬件總係慢半拍...
等一排減多幾百先啦

真心唔明點解仲會有人買Sony
相機吹到幾正都好
永遠 日拍無得頂 夜拍食得屎
開相簿d相放大係要等佢由一堆pixel再load番清張相
十足十以前d電腦 咩料

利申 前z5p用家

之前有兩部一過保就死touch ，不了

雙喇叭 多左個下巴

買佢不如買華為p10
點睇都靚仔d

買都唔買大陸機啦